唉人生真係...

一直好用心咁睇住媽媽，又搵社工又搵醫生比佢，放假又陪佢，但佢唔食藥點幫佢btw (精神科病）
日常生活佢都成問題份人成日好緊張咩都做唔到...